加州山火 希望各位可以透過Twitter支持佢哋

加州山火持續 導致數百房屋損毀 至少6死

美國加州的大規模山火持續，數百間房屋損毀，至少6人死亡，超過17萬5千人被逼逃離家園。當地發生數百場山火，其中兩處山火是加州史上規模第七大及第十大。當局出動超過1萬名消防員撲救，但由於部分火場的位置難以靠近，加上強風，未能控制火勢，在當地星期五，有部分火場的面積，比前一天大了一倍，需要其他州的消防部門增援。報道指，加州已有超過3100平方公里土地被燒毀，州長紐瑟姆形容，範圍等同美國面積最小的州份羅德島州，已經多年沒見過此情況，促請總統特朗普宣布當地發生重大災難，又呼籲加拿大及澳洲政府提供支援。

2020-08-22 09:50:59

Harrowing footage shows people fleeing their homes in Winters, California, as massive wildfire that started in Napa County spread east overnight.

Tens of thousands of people across the state have been ordered to evacuate their homes because of wildfires.

California right now as wildfire rage.
- 350,000 acres burned.
- 48,000 evacuated.
- 175 structures destroyed.
- 50,000 more at risk.
- At least 6 people dead, more injured